[AN/IOS]少女前線[65] 重裝部隊來臨

《少女前線》是由雲母組獨立研發，數字天空代理發行的原創二次元槍娘養成戰術手遊。

借鑑了戰棋類遊戲的思路，重新設計出了一套戰棋規則以滿足移動端的遊戲體驗。

一句到尾：槍娘 + 戰棋 + 爆衣 = 後宮，沒了。

【心得】[170522] DAY52.遊戲心得及新手剛加入攻略建議

【情報】-板上置頂、精華文以及新手必讀文傳送門-(5/5更新)

建造公式參考

陣式計算器

後勤計算器

練級計算器

少女前線資料庫

少女前線工具集

po 頭加左少少link

lm

得一隊重裝

有第二隊都唔夠電練啦

留左名先

但你都要升2隊 如果要打洞

無嘲諷妖精

新post留名

有活動 但係又會同user name 一樣

LM

新手留名

真香

官方送數據送電

少女前線，天下第一

45姐改得了

非法操作
彈左出GAME

純淨data上限仲係400佢送500

送完料比我都係得一隊入夏活

睇下訓醒有冇驚喜

新post LM

倉得200個位手快快㩒左
仲驚會拎少野
好彩可以突破上限
嚇餐死

新PO留名

求其放張圖做捷徑

新貼留名

更新希望唔好delay

以為post名同夏活有關

留名

入得

又送數據 補返陸服果1000？

正呀，但手快攞左

我愛軍方

16姐呀呀呀呀呀呀呀
好型呀呀呀呀呀

睇完故仔好想改埋sodmod
利申 改咗45

好多關

日服新手留名。
過完教學好迷，唔知究竟應該做乜，係咪推圖先？

1-2都要出兩隊
然後我隊晒啲隊去後勤同自律

死火，第一章特登行BE睇劇情
係咪等如浪費左今日個回溯

開10隊是常識吧

那有石

日服新手留名
有無朋友仔可以加

無核改

45

sod

有個問題 佢個回溯係回到個章一開始?
正確打法係唔係打完te再打be

係 推圖 卡關就上網睇刷邊關up lv

推圖第一場出新個把手槍

133LV冇玩一年, 上去睇下
50個好友比人刪到得返10個
果10個仲要全部最少半年以上冇Online

有得同劇情互動玩gal game咁

31914有位求加

大陸服

我自殺算了

第一章刷左蟒蛇先回帶打稻草人好似好啲

回朔完唔知點轉去第二條線

今次有無D好似上次咁既懶人包跟住打

呢個算唔算

一年前幾日一個POST
活動時一日一POST

人去樓空

我未睇,應該有用

打一次boss有幾多個箱?

6

回朔係回朔當前章節定全部?

應該當前章節
之前都係回當前章節

本次活動最佳台詞

咁都好D

google巴打算再起步？

個三架坦克係我打過最難嘅boss

第幾章？

拎左scholarship九月英國升U
冇時間玩了
冇野做down返睇下有咩改姐

第一章願望線個三架

噢噢，新版本lag左好多

呢三個好易架喎
啲人拉哂去下面條線就得
一隊hg都過到

我移去最下面個排照比下面部坦克射滿滿
最後要出動到一人形戰術先得

Feel到
隻game又大左, 遲下就變GBF咁

要147咁移動

回朔都解鎖唔到第2條線既 已經達成左條件都唔得

超過個quota會點

聖造呢屌你老母
唔撚夠核呀屌

痴線，新手點打

+1

bug定咩
我用M4+BGM拉打左成日

設定來
太近同無目標都唔會開炮

玩左年幾第一次重造整到5星sg

睇劇情D句子好似唔通順咁, 是咪我問題?

Bad end比堆女女踢爽呀

到底會2*先定出新嘢先

抖M型指揮官
先代理人後涅托

行太近架坦克炮塔會唔夠俯角打唔到人

仲有一個鐘要衝上三章打兩次boss拎齊箱

點先齊箱 有幾個

打箱活動除左兔霰之外未試過第一日打齊

一，二章boss打4次
三章boss打2次
每次跌6箱，每日60個

聯動活動易啲
呢隻真係好趕

而家先開始打係咪食左屎

其實唔怕,就算Miss幾日啲箱都夠777有突

追48都應該得
2章隻BOSS迫人用重裝部隊

唔係一定要用

大型榴彈高達打到頭都痛

可以唔駛

死ser?

入唔到GAME

總攻擊果隻後邊支塔秒人
你地用咩隊打

似係 狂CODE3
我仲有24個箱未打呀

好在打左48個箱先死ser

今次刷箱唔同上次?

我玩完第一章TE 一個箱都無

仲要死埋SER

唔夠時間去第3章

個個刷箱死SER, 未刷完啊

係咁斷,等補償都得啦

打boss先有箱

死ser等賠箱

剛剛打多左6個 差18個第2章既

今次同日服一樣洗boss

死SER

入唔到驚 完~

諗住留返半個鐘解數據任 點知死咁耐

正
應該又派幾十個箱

安西教練 我想抽野呀

買完個SKIN 又彈

server唔穩定都敢買野
真勇士

驚驚地 不過忍唔住手

我想入去禁埋個後勤訓教咋 俾我入去啦

岩牙岩牙

唔中g41裝扮...
仲要連傢私都抽唔齊

又係兩單...

21個11連齊pool
中間買完幣禁錯制戇鳩鳩抽左30下卷輝

光輝

AK12 AN94

抽唔到AK12 訓了

第二章尾關咁難搞

去到三關先難捱...

原來係我柒左唔識用重裝部隊拆塔 掛唔之得咁難打

終於開到三章物資箱關都通晒,做返條咸魚慢慢打等攻略算

一章坦克係咪改易左
我排一字陣無傷過

仲以為回帶要由頭再打過

spas真係好正

得8000 細力都合理

打白色人偶中bug

睇國服好似三架改到得返兩架

有咩bug

大白點打?

係咪一定要用嘲諷打?

用嘲諷戰損少啲 用指揮都打到

原來我係少前入面係歐洲人

葡萄

我咁大個仔唯一一把可建造五星霰就係用面具換嘅KSG

葉戈爾上尉

屌無隊打得贏隊高達，活動已完

岩岩先打完第二

以為三章紅區可以用鴿

黑白混合雙打

指揮多到可以整多隻4星 仆佢個街

三十round心血就咁死左係雙打手上

葉戈爾其實好型 希望仲有重要劇情可以出下
不過下次似講返M4同16哥

白色人偶第二隊ar車唔爆d跳跳怎麼破
用mgsg得唔得

RF隊打好似仲輕鬆過AR

前面d細卒 唔係boss 我而家卡緊係呢度
過完就到卡boss(ryyyy

細卒我都係用RF清，AR隊我打一次就要五隻送修

研究下先
d卒全部有甲好煩

打跳跳要拉槍 幾易打架應該

一隊係ar小隊 有改 有拉鎗夠力
下面個隊我諗唔到 點解k2 12 94有拉都係打唔贏

中間放隻灰熊

點睇自己今日打左幾多箱

聽日先再試
打到尾用咗唔夠兩萬資
真心好運

又做乜

不得了

想知巴打斬王隊點排

又爆ser?

又死ser?

打晒3次先知帶住夜視鏡

CMS同AN都無練
睇怕要李白硬闖博打得死黑白其中一隻再堆屍

巴打妖精有無星？

5*

難怪，無星真係食得屎

唔夠打就李白車輪

每章左面有個十字
冇左即係打哂

打到第3章記號無rf隊又坦唔住皮已收
第2章刷下槍算

OTS-14 點解開極都唔中 好驚活動完都開唔到

而家打到雙boss出嚟一齊車 我想問應該點避白boss 個招全範圍

佢開技個陣會上盾，輸出夠快打爆到個盾就唔會9格AOE
但如果已經去到一入即黑白混合雙打基本上可以re
除非輸出夠高到可以雙打情況下打死其中一隻

已經re咗 到底要點砌先過到
我決定撈咗鎗先

2隊野整黎整去都好似好弱咁
有無巴打幫下手 想合埋變一隊勁小小嘅

第一隊混搭得太緊要
btw show埋陣形

本來一隊想整黎打夜戰 點知愈整愈無力

李白隊滿練度應該最易?
硬打應該殺到其中一隻跟住就輕鬆
不過我練度未滿測試唔到

無李 綠毛未5擴
準備02到綠毛卡妹滿捇再試
或者撈埋鎗先

第一隊D光環唔夾, 同埋夜戰手槍可以放一支夠
蠍子要火力

好 我再搞搞

新手想問初期推圖練一隊係咪主要都係落啲二三星先因為有得擴編？啲四五星遲啲先練？

可以放2-3隻4.5星嘅 第一隊多數夠核用
第二隊就用翻2-3星

3圖睇住攻略都好難打

白色人偶boss中bug應該未夠火力 撈鎗同時升下鎗先打

撈蟒蛇個圖好長好悶

我依家先可恥的老鼠
成堆gimmick好似艦娘咁

3章撈無咁精污

問題係好lag

但三章會否好惡打

46場E1 出左了 差A-91 就撈完

我唔會講我第一場出m870咖

蟒蛇一章輕鬆刷

終於打得贏黑白雙子
仲要打多兩次

打左50場E3先有得1隻 仲想打3隻

係唔係應該試下清埋細boss出多個機場再打大boss呢

開箱中人形=中15核

開場拆唔到盾？試試開場拉人仔拖時間，拉唔到就sl再試

係 兩隻一齊打個陣拆唔到 btw已經放棄咗出咗去撈鎗 下星期6先再推

唔介意食資可以試下分幾輪打
第一次打到白色半血換boss就即刻撤離
第二次就可以一入場打黑色
重裝配超低練度BGM 2B14都過到

原本第一次整得出既係2B14
點解依家變左榴彈 仲要爬埋TOW TOW頭

依家先發現45姐同SOP2個專武要校準

連絆腳石都打唔贏

日服新手留名
想問百式值唔值得練

岩岩好過到, 再多一RD都唔得

正路應該真係剛剛好

打唔到高達

白色人偶一隊李白走天下
其他全部狗糧都得

無李

白係咩??

WA2000

唔值
新手無咁多核 而且都唔係最TOP既SMG之一 但有愛可以升

第三章好煩

放棄打高達, 拎哂十隊出黎拎行動點

雙防空機場前個兩隻高達?可以唔打
之後有重裝RF隊就算唔微操都打得贏

有愛呀 唔係太差照升啦

mp7可唔可以快d出嚟呀 我仲要搵埋hk21同蛇蛇咖

新手想問李白是什麼？

Lee enfield 同WA 2000

搞來搞去，最後用空城計級的死守過絆腳石

絆腳石推進度出蛇蛇

終於打完白色人偶 感覺絆腳石仲難打

過左白色人偶了
同一招對聖鬥士是沒有用的

想比班人偶姐姐審問

第二章都係輕鬆打，第三章花唔花時間

除左最尾打boss要走下位都係訓係度打

有冇代打sosad

SL多幾次
用心眼拉槍

我指我搵人代打
我覺得我差最多應該係妖精星數

妖精星數都係增加容錯率
我一星技六嘲諷都係咁打

三星指揮

1星

btw無最後個隻smg可以用咩代替

honey badger 應該無野取替到？

又話第一次買就380 之後680一個 我買到5宿仲係380 一個嘅
有時入商城睇就680一個 隔一陣再入去就380 bug定點？

我屌 又變翻680 早知頭先買多幾個

咁快已經擴宿

到底去2章撈mp7定1章撈好
睇報告2章好似易撈d

想吸多d 10宿人加我 早幾日俾個10宿fd del咗

1-4N 春田專武幾時肯出
撈到好悶

撈咁多隻諗住慳核心

勁手鎗唔多 養定以備不時之需
但100場仲係得1 變左升鎗

真係絆腳石難打過白色人偶
個嘲諷真係好坦

依加先知重裝部隊都可以強化

要食書,食膠囊,食訓練資料,食電,
俄羅斯方塊要砌，轉一下要校準卷
升星又要抽樣本
基本上係集全部資源的大成

訓練同升技都要電真係

是旦一邊無左都接受到

唔係WO 屌佢 兩邊都應該要無先岩

我整書已經用左電 俾書佢食又要電

仲有喂書都要時間

過到絆腳石過唔到黑色人偶點睇
絆腳石我跟一隊流過ja

用RF隊 +嘲諷斬3王過

我想問個數據重構有咩用

現階段無用！預你升滿重裝星星先用黎換代
陸服多人誤拆到要鎖功能。

一開始要升邊隻重裝先 Target打活動

送果隻

重裝榴彈砲果三隻好可愛，好想剃佢哋頭

60場都未出mk12

好 升高d裝睇下星期6可唔可以斬晒3王過

講完即刻出左

mp7係幸運定為了未來撈好d

差啲中伏

係咪升滿訓練場先練會慳電啲?

為了未來又炒車

我覺得升幾級就算，
之後拎果d電去練兵好過

10lv 5電轉換15本

A-91 係邊關撈會易D

格里芬敢死隊

係咪淨係一開波打完隻王 之後番機場撤退

我跟呢個刷 王點出貨

呢度有無日服巴打，乞求好友。

三圖撈野可能仲好過一二圖 撈蟒蛇先定撈hk21先好

想問下 宜家活動抽果套海灘大亨家私，點先會有代理人出現？ 係抽齊哂成套就有定係隻代理人要打關掉落？

你講緊建築師?
要齊12件就會自動出現

無動力打日服，又要重新練過

邊打箱邊刷 最後一星期都冇先算

撈SG打邊到好?

第1章最卑鄙願望

有能力打高達2章無能力1章啦
兩戰三判定幾吸引下

邊3個?

講鬼錯兩局三判定先啱
4號防禦據點兩round直衝指揮部
高達同隻跳跳跳仲有完場S三次判定

咁hk21呢?

應該1章鐵血精英據點最好?
軍方兩隊5000戰力同完場結算

nga server down?

無事呀

又得番

係唔練複製人既情況下
李白隊同IWS 4保1隊係咪冇可能共存?

唔係 現家mod3手鎗比玩家多左選擇

帶咗十級搜救妖精，成日出垃圾三星

你地今次活動IWS隊用咩HG?

快d岀ar15個專俾我啦 精神試練

不嬲都話搜救妖精冇撚用

有邊把mod3係用得著
而家隊iws係咁組 李白隊放邊3把手槍好？

奇金 mp446 可樂 mp1911

十字型咁擺位?
有冇邊隻可以坦得下

要頂可以用mp446或者轉sg
而且1911有粒煙霧彈

納甘左輪用唔用得過 我見佢都幾高回避

見個個都話空降改變世界 我d核又無晒

今次活動嘲諷先係主角

改變左上次既世界

用得過 但佢光環放唔到5位 要一開始移位

但嘲諷唔係話白色人偶唔好出佢咩

如果單計光環不如用指揮妖 而且都唔係唔好出 仲幾好用

咁樣得唔得呢 開場納甘同灰熊換位

指揮得一星
我完咗今次ev就升好卡妹去104e撈核
準備練妖

個人唔建議十字陣 但無話唔得 拉鎗空間比較少咁解 仲有4號位有機會比人打

更正：2號

有冇人開箱中ots 14

差佢同Saiga未中過

我一個箱都冇漏，希望中到

重裝d俄羅斯方塊拮左拎唔拎得返出黎

我李白隊得4萬戰力好難打尾關BOSS

唔係掛，我都係咁上下輕鬆打完喎

你用咩妖精同天賦?

幾多金光瞄同夜視先叫夠?

用嘲諷定指揮好?

光環好難夾
一納甘剩係buff一隻

嘲諷

RF隊無mod手槍點上40000戰力

唔用mod 就小維，MK貓，PPK

冇練M1911 真的錯了

好必要咩

HEA玩左好耐 今次活動見K5同CMS 有用 即刻啪書升上5擴

想放下圖問下有咩槍要練 有無既打望望

最尾黑白boss係咪有bug

隻白boss打到差唔多時候
冇跳後轉打隻黑boss
結果隻黑boss不停開技係咁輸

UMP姐妹

冇用嘲諷
試下唔開妖技?

已經試過唔用嘲諷

輸出唔夠打唔斷?

唔知應該點放先好 放曬成個倉又太多槍

用RF隊算啦

呢堆係我未五擴既槍
我想問下有無邊幾把依加好勁 要升

黃色個D我知道勁 所以應該一定升

zasm21撈裝備用（8-1n炸狗）

蟒蛇而家撈到就撈，唔係用核升就好痛，聯動手槍一樣要燒核上
1911手槍有改造你唔練既？

smg練pm06（有索米/mp7既優先度降低）

除非你無李白/iws兩隊，否則除卡妹以外你應該無rf要練（最多衝SRS)

其他可以不必理會

岩岩睇左 原來依加有ZASM21 炸狗

放假要搞搞個夜戰先得

核心就唔算太擔心既 仲有24XX個

AR 好似MDR 都有用?

唔該巴打

開緊活動都keep到四項30萬喺咪太頹

MDR偏雜技向，唔送盾比前排先有T1輸出，一開盾得g41既七成，要用輸出smg先考慮配合組隊。

打心智碎片打到想死

IWS世界第一 輕鬆秒BOSS

ar榴彈會唔會因為火力光環加傷害？

會

正

日服萌新問 裝備聖造賭乜好
金高速定光描?

子彈
瞄具靠平時10x4已經會出

發覺好多人拎特典手槍做狗糧

151*4? 定有無咩強勁公式

襯未出sg快啲賭子彈

唔建議用萬金油公式

特典手槍？

上次音game 聯動個兩隻

純粹因為紫色底排最前唔洗揾

Clear其實唔差

唔玩複製人我兩隻都係正選
fail配ro壓制對面打持久戰
clear比iws做炮塔

狗2洗唔洗mod3 想用黎打兔洞

Mod2就夠

比上次馬窩蜂搞到傻左 之後決定練複製人

留返堆核賭妖

如果下次有神槍少女連動就好了，我想要社會福祉公社嘅義體

幾時先造到AN94

M870你地E1定E2撈?

我都唔知

E1撈到了,加油巴打

switch巴, 你的老婆

仲未開到OTS 14

x2

係一支都開唔到

反而驚開唔齊啲家俱
唔知點解今次出率極低
400飛都得兩款

仲差一個，係咁出416

我都係差一個

你哋啲重裝練成點

2星反坦43,1星迫擊炮40,2星榴彈40

無電升 40用住先

2星反坦 48
2星迫擊 40
1星榴彈 30

都係差唔多

2星反坦 其他一星
40以上

2*反坦60 其他1*個位數

依家 D 電主力升好情報中心先

我max咗訓練場，其他7-8,倉庫類再低啲

訓練場高有咩好處?

每個鐘頭可以食多啲書，用電量不變

升到星

230場絆腳石仲未撈到第3隻蟒蛇

我最後150收工
現家撈緊第二隻m870

20支光瞄夠未

唔會有夠用嘅一日

就快300場 唔出就算

你地真係好有恆心

直接數姐..
一隊比盡3個輸出位咪30支
不過實際配隊通常2輸出 仲有幾隻有專武可以慳番

咁轉整子彈
用10 150 10 50 定 50 250 150 100 好?

50 250 150 100

聖造緊咩

App store更新完改左重裝機場預設

我一支就算大佬果然唔同D

求絆腳石打撈隊配置
無李同煙霧打手鎗
白加4火力hg得唔得

想問下RF係咪已經冇射速上限呢個問題?

可以換可樂mod2 戰損大就加多隻hg

好似無左frame數上限only

有無人日伏無咗個ac？

咁樣

然後再撞多幾次就新ac打名

我都咁樣，決定唔試住。

再login就攪掂，佢更新完要手動login 一次。

手動login 翻就得

M870

無57 可唔可以用熊/維？

台服又來打面具

啲獎勵折上折

新背景

有無絲巾 總之夠快係坦克打你之前殺到就ok

即係邊隻

斯捷奇金

絲巾要補暴擊光環

443685 十宿 有5個位

總統閣下added

神字開頭加左

馬高加咗

覺唔覺今次D物資箱好少五星

唔覺
一直都係咁少

新手留名

之前練左3隊2AR 2SMG 1RF,而家先發現冇點練過其它槍

想問下下一步應該練咩?暫時果3隊70-90左右,有練16哥,WA4擴,ZAS 30級,可以去邊帶練同有咩槍要練?

有冇圖

撈到2046

整好左炸狗 估唔到依加有d咁爽既野

Add晒

升左手鎗先，夜戰要用
分別係灰熊、喵23、馬卡及可以mod既手鎗
RF炮狙建議唔好升 升平A算
AR升左AR小隊同AN94先 之後先利貝、Tar-21及9A91

最後先升返MG及SG, MG就MG5、pkp及MH2B
SG就咁M37

想問下ppk使唔使升?同埋而家建造整咩槍先?
利申而家0核心

就咁手槍式造核算啦
ppk都用得過，但因為太少血 後面hi吓都好痛

想問啲鑽係咪優先拎黎增加小隊數先，之後再加倉位同宿舍。

4號位頂唔到 fuck

即係唔夠輸出 放多隻手鎗？定子彈未+10
印象中敵人120甲

係

未加10

點解日服做極都係得X骨

睇嚟要去失智到撈

開左超過500箱仲有款家俱未見過

係囉，家具難出左好多

尋日終於出埋SOP 齊左

個兔洞好難打
是咪可以放棄專武

50%應該唔難

歡迎入坑

打多小小應該可以50%
應該唔少人0殺打法拿20-25萬

兔洞係唔係早打20萬 就可以卡係20萬頭排?

應該同一個% 唔分先後

有無人知點樣可以ios轉去an玩
ios剩係引繼到gamecenter?

日伏又出事

我仲以為係自己問題入唔到game

兔洞只睇分，除非個分去到個位數都完全一樣，否則多你一分都係係你前面

突然好LAG

不過偷20萬又好似全部都係整數

要幾鹹魚先只打20萬走

尋日試左十幾場
依家8萬6

正常淨係救人+拆塔都已經至少10萬...

又打到日服死左

本身就係綁Twitter 就係為左方便搬來搬去

點砌第2隊唔用嘲諷打到3萬4 抄唔到陸伏隻聯動手槍

就係唔夠打先偷20萬分等完場

兔洞完全唔夠打
我都係想拎G41專武姐

日服新手想問第一隊應該練ar隊 定 rf 隊？上網又有推ar 隊又有rf 隊。

第三章有無採購幣送? 要打到邊關?

原來無

卡左係 試探性的攻勢 果關
想問下可以點過/推介用咩隊?

ar推圖快d

終於撈到M870

有冇出重裝武器？

都唔記得左可以出
岩岩出左就過到 thx

衰自己on9撤左隊無視野 無左一個箱

過幾日正式開波打

月卡可唔可以買定12個月 定無得累積

光描好難出 聖造50飛1個都無

好似要就夠期先有得再買
不過耐無課唔知而家有冇改過

改左 仲有得買 所以先問下有無得累積

刷幾鋪就出埋16哥專武，連個天都要我練

82萬穩頭100

週末開台入洞有無人嚟指點下?

記住要sl戰損就得

有冇砌隊打法參考下

想問下SR3-MP(好似叫旋風?) 第3格應該配+命中鏡定係+火力命中果舊好?

想問下日服李白隊用PPK five-seven同mk23 掂唔掂
手頭上仲有灰熊,可樂同斯捷奇金

睇你打咩敵人
零回一定係光瞄最好 必中唔使煩
打15回果行D敵人 根據公式 旋風冇加命中裝GE 命中率一半都冇 得4成4
用+10金全息+14命中 打呢堆大約有6成3命中
+10金紅點+30命中 講緊都係由6成幾升到上7成3
計埋有火力加成 點睇都係全息好D

另外打夜戰 打飛機呢D 就算9數啦

有新槍，可以重新開始每日四造

DJMAX 少前DLC

原來咁深
我平時係用fnc同m4 sopmod2企佢後面+100%命中夠唔夠?
另外想升1-2隻掉炸彈人(ar/smg)黎打95關d飛機
有司登 蠍式 vector m4sopmod2 416 FAL
邊隻最好?
好多野問sor

幾時先可以養龜

裝備同光環計法唔同 裝備係加 光環係乘
特登夾個命中100%光環 傷害期望值 可能同你裝個普通全息相差冇幾 仲要蝕火力光環個buff
始終旋風基本命中太低 乘不如加

榴彈 一定係練高星數 倍率高 vector 燃燒彈 fal 三段式冇咁易打地板or 溢傷

950000的大佬

當初無撈多隻M4真係傻仔

我最後兩日撈 成三百場都無

唔練複製人

見到D韓仔開台個個都2把M4入場 複製人大勝利

bio7?

M870幾可愛喎又

是咪換家具抵玩D

換spas

2張spas?

抽到600換G41

少前新人前來報到

然後而家仲未打算入洞

你仲新

日服少前新人前來留名

對比呢度各位大佬我好新lo

張狐狸皮好醜
利申，抽到

好多蠍式

Aks74u有語言係維護前有定維護後先有

歐洲人沒有一個是無辜的

[member]重裝部隊未升到60斬殺唔到5W1高達 又要等電到[ /member]

屌 柒左

有無失智碎片幾多鋪先出蛇嘅八卦

100場內出左

新手黎明。。。

3場

又一個大佬

失智好似平均100場左右
絆腳石就50

絆腳石方便好多

活動支新四星rf練得過?

新手lm
之前玩過一排
但已經唔記得點玩 有冇巴打可以講下點砌好

新玩
應該用日本定香港app store down

新玩就千祈唔好玩台版

日本

SVD水平

個個都唔建議玩台服

一開始玩好無方向

其實點解
好似去日服重玩好過 反正已經唔記得大概點玩

台服唔齊合作比狗玩咩汪汪汪

啱啱玩翻已經唔知之前係點玩落去

咁陸服同日服揀邊個好啲

日服啦
強國好似要搞實名認證

陸服要追落後更難。

新玩一定玩日服

3隻黑肉0閃電

榴彈炮咁難出

新手玩日服for sure

迫擊砲一星
榴彈砲三星

冇出過M82以外既槍

tow差一個先3* 迫擊炮2* 榴彈一星

隻m82保底出 家具都好少抽中

416家具絕讚放送中

點解可以就/已經三星咁離地

見指令滿左入多次 85萬 去唔到9字頭

又係咩都無的一日

日報11號有404小隊聖建
準備200連賭G11

唔知直唔直連到

日服戰鬥力驚人

痴線

台伏新登入圖

FGO 都養得起的民族

所以, 本子呢?

有冇日服巴打可以加我

狗狗

想齊3000pt係咪要做埋個用1000幣抽野任務
同埋想知第3階段係做d咩

個核心係卡妹同競爭者
我用德王都輕鬆打

過幾日又要入多次

落手打一場先知點玩

日服新手一問
過兩日就開活動
手步隊呢加仲係缺李白
呢加仲有邊隻RF可以頂住先
練完bm59覺得無咩力

日服有春田專武未?

有
1-4n刷緊仲未出

未有春田專 用唔開技ge sv98頂住先

日ser生放送有加成,一開台即刻撈到

2B14三條女都好靚

日服新手招fd子
971515

要打面具 情報任派打7-6

當解埋每日9戰個任

刷埋box都解完

終於出到m21, 可以送skin

琴晚新玩，玩到第二關開始卡關
加戰力係咪唯有升level?

另外第一關boss戰打左5次都無三星角色出
我見報酬有唔少3星但係咪機率好低？

P5既朋友
升level唔升能力 要去強化先得
三星要等到打4-3E及0-2先叫多

整左枝湯普森
終於有枝槍高過三星

咩ser?

ios download應該台灣server?
ID: 736080, Apaulo

日本都有apple既
加左

俄佬把把槍都正

升晒重裝上60 係咪寫返人形書好啲

預翻2-3個升滿mod既量應該夠

砲狙日服有春田專同NTW-20但得各70Lv夠唔夠做

應該會出新重裝
寫多兩三份先

黎到呢度睇完劇情話M4無死話我講大話之後點繼續
回溯左番三角型戰場打完都無劇情

回溯應該解鎖左下嗰個

想追頭10% 幾多分先穩

你70萬應該夠晒

75應該先隱陣

已經升到無哂電 咩都寫唔出

之前打迷宮唔試陣
打到一半先知中伏

做咩 戰損太大？

係唔係有bug呀
打極都解唔出別了，稻草人呢一關
明明有回溯

係
坦克直程打唔贏

有冇人可以教路點砌隊
想幫G41拎兩粒蛋返嚟

右上角過張野點黎

送出重複skin

日日打敢死隊都仲未出a91

毒撚無人理

試下跟巴打21頁咁砌一隊試下

一定要試下先正式打

駛唔駛用60級重裝?

我隊BGM 40LV夠打BOSS
榴彈就唔知

打左100埸都無春田專武

原來日服魔方去到1-4無2

賣家私得翻黎過樣野咩黎

打boss唔開重裝都得 留返黎打坦克

純打蛇？

新手得隊ar 隊係咪打唔掂魔方？

好似係

隻sat8一場扣200血

打咩扣咁多

你無用嘲諷?

有

指令又回哂
手痕想入洞追60W

現家幾多分？ 55以上就唔洗追啦

我用果隊打得幾順 你係點解扣咁多

58W, 排7%, 想追60W
好擔心被背刺出10%

日伏個活動有無攻略

其他服打哂，上網随便睇

抆走左sop2

日服班人話好難打

落狗2清得好爽

玩左兩星期都輕鬆打到

得一隊食到34k

無卡妹 ?

邊幾隻係必用?

120造冇g11

卡妹 競爭者 16哥 雙木星砲隊

sat8, mp7, aug, 卡姐, an94, ak12, MDR, 蜜獾
應該擴邊啲先

唔夠核擴晒

玩得幾日 覺得好難

整到一隊RF 之後就過到，五擴都唔駛

牙維

啱啱日服打完個活動
報酬呢隻值唔值得升

打一場3萬4既戰損 已經盡可能砌

夜戰女王, 強無敵

夠做啦

雙木星炮點打11萬坦克

如果無IWS的話得M4木星砲可以點打5W1?

SL到無偏轉就得

見人地WA都好似得 唔肯定

SVD試過勉強得
另外見有人用M82A1都得

試完, 完全冇勝算

拆一隻就爛哂

我有ump姊妹係咪可以升咗先
定等蠍式升完先再升

比較推薦升蠍式先，因為蠍式比較容易喺關卡跌，咁就唔駛哂核心擴張

而且我覺得你呢個階段唔會夠核擴嗰兩隻ump

cube搵boss煩撚到

1200抽中閃電了 等左大半年

要連打唔可以跌小人

日服終於打完魔方1-3
得50%遇王率

準備挑戰1-4...

SL係kill app定係自律1-1?

問埋用咩重裝打

1-4打蛇 RF隊定AR隊好?

Sat8 如果只計今次活動

自問自答
火力AR隊仲穩定過RF隊

唔好胎死腹中啊

反動驚

打完魔方 PSG-1未見人 唔知要刷幾多場...

遲早會入重建

AGS 自律1-1好似係SL天賦發動? 我係就咁KILL

想要88式

有無人有1-4真正必撞王攻略 個個都唔準嘅

好似睇下邊條路少兵就行邊條
俾我揀會用自律

想知ar攻速極限係點計 直接佢原來個攻速 x 技能1+% x 光環1+% 唔可以過120?
定係原本攻速x技能%+原本攻速x光環%+原本攻速
有無人明

唔打上唔上到80萬?

唔打都應該得既 不過都要落去踩塔同可以簡打高達拎補給 有能力當然最好打 3萬分

仲未打營救

啲手槍俾人射幾下就死 其實hg係咪咁玩
打唔贏夜戰

練度問題
不過仲要睇下點拉槍同打咩兵

手槍未到70lvl左右都唔會夠迴避坦

即係其實刷黎晒氣?

4星炮狙 唔係為收集可以唔撈既 無機會上場

應該等國慶先all-in 定新槍up 就all-in
普池差cms

RF隊打蛇次次佢都出到技
係咪我打法有問題

手動出技咪得

下期開bingo送smg.....

唔知點解覺得你同Invidia個名真係好似

有時自己都覺

維B

好想要K11

唔用炮狙秒 平a 狙打打下佢開技唔係好正常咩

我一開始仲念緊你唔係打左82萬啦咩

想問黑白包係唔係重裝部隊要破120穿
個偏射打極都唔仲有起到

thanks 試下先

你嗰BGM呢？

AN-94 有咁大波咩

大過45姐
唔算大

貧乳才是世界真理

AN94泳裝重創

剛剛用2B14打

單嘲諷係咪收得皮

聽日入多次洞

聽日要賭新槍

最好兩隻 唔係就放棄打5萬1

用指揮妖精戰損太高 決定用3隻嘲諷

我轉左打法第2rd空降救人再換照明

打3萬4咁企 要拉一拉槍

隊ar最後砌成咁
見ar15多人用過tar 所以轉咗
咁keep住係4-3E練落去得唔得

玩左一排都唔係好明,依家部份角色30lv

睇左巴哈快速升lv攻略但都過唔到2-6 2000戰力個關 到底咩方法先易升

咁都要啲運氣既 打左場法國過唔到

借朋友幫手推圖 去4-3e練到4擴先

有冇殺怪策略
點樣平衝殺怪同留怪?

同求

都係睇箱做人 上面果張圖我諗住殺少啲 結果好多箱都係坦克區 有多步數我拎左去拆坦克/撤退 空降執箱

90萬果次反而第4rd就殺左40

AR 15同FAL 調位好啲，主要輸出要加多啲命中，記住集中練 AR 15嘅技能，上到去攻速超高 而且持續時間長，基本上成場一直開技咁濟

照明有咩要求，同埋點用

無點用照明 我用雙嘲 空降 指揮
建議非嘲妖要3星上
照明之前無升過星

打boss用咩重裝好

200飛都出唔到把5星手槍 應該又係歐證

24發AR2把 30發RF 48發HF 19發MG 121發搞掂

200飛唔出新MG

上下好大對比

ps.出到88式

把手槍放rf隊真係勁

賭到得返1000資
得隻蔡英文
今晚仲要入洞

兩蔡英文 HG 各2

100 飛得小英同mg

蔡英文差啲出到無核五擴

我都出咗幾件蔡英文

根本係核心PU
支支5* HG都出哂係無PX4

好唔好等十一

就算十一我都無資源再賭了

整左兩隻維爸爸都未見新槍
都係等十一算

出競爭者都無新槍

等聖造算……

300飛冇k11
見其他人好易出咁

做到資源見底都未出88式

Storm ~第150飛中
--6664大包圍--
SPR ~第70飛中
88式 ~第135飛中
--4442--
K11 ~第110飛中
SAR ~第120飛中

說好的up呢

中咗88式

200飛要收手了

垃圾驚

岩呀 成百飛咩都無

陸服完左活動
50%條線起210000 40%在345000 而10%起565000 想追分可以參考一下

解除安裝少女前線

二百幾飛，收工，繼續撈蟒蛇

56萬都有10%
咁我台服唔洗再追了

建議上60安全 台伏唔知夠唔夠陸服多咸魚

我其實仲未正式入洞，
10萬分已經70%我吓左聲

呢隻係機場怪?

最後一飛中

等佢撞上黎

未斬過5萬1,試吓斬埋上唔上到70萬

瘋狂手殘 出完狗糧補給左

全部人都80萬 搞到想打多次沖分

我沖唔上60W

Cms 有咩推薦式好出？

刷好臉再入

台服，脫左坑一排唔知練咩好 由其手槍
有序3圖都打唔過
炮狙春田有專武練先？
ar係唔係練左ar小隊到mod2?

脫左咁耐有冇考慮日服?

終極白痴, 為左SL開局, 強撤左幾隊先記得可以直接結算

唔la,唔想練過
都係奶下立繪先玩

重新玩建議可以考慮日服，剛剛開魔方。要追既野真係好少，反正你都幾多鎗未升。

SG方面要追重造，因為你只有活動散可以一戰。
MG方面升MH2B，等有資源先慢慢造返。
AR方面升FAL, RFB, 閃電, 16哥, ART, 改造M4同AR15同狗二。
SMG方面升旋風, RO, 可以追一追閃坦或去撈MP7。
RF方面升WA2000, 改造FN49, 要追老李。
HG方面基本上都可以升，大部份可以等改造。改造後既手鎗暫時都唔錯。

我既話會優先AR>RF=HG>SMG=MG>SG。 因為重造係不可一，不可再
其他人可能升既次序唔同。

M4招2技算唔算爆擊?

印象中計

好似有分direct hit同AOE的"刷傷"
其中一個好似唔計

準備好左但分數仲低左 D箱飛哂去11W坦克區

無嘲諷點打3萬4高達?

要4星妖

岩岩先入去試下

點知自己原來練到又未夠 尻打左一場得50萬

如果目標係G41件專係咪都夠 排名應該唔影響件裝既強度?

今次好似唔影響件裝既強度

終於3隊重裝上曬60，可以寫返普通書

最後400造一隻新五星都冇出過

9A-91係好女仔

日服e4撈限定槍係咪都係得打王同結算S先會跌

Switch巴, 你的老婆很棒

。。。呢度既opp 好痴線好勁。。。

新玩無耐，求各位巴打加好友
ID : 736080

yes, 每日都貼一堆J圖

日服就係為了本子

AR-15 bbg

原來新槍立繪河蟹哂

入左兔洞未打完，但要返工
晒左好多動能

就快1800造都未畢業低消妖精

未5星姐

咁當然係

追g11追到差唔多200造 都未見
係咪暫時放棄先

停啦,唔洗咁心急

機械手

我120做都冇g11就停 ，唔覺有up到 反而g41就出咗幾次，望住4：05差一分鐘個感覺想死

我臨完up個日終於出到
G11真係幾難出 出左三把FAL 一把416同97先中

終於打到80萬
3萬4真係打到想死

中間叛變失誤左，漏左三個機場

原來88式係機械腳

有up喎
開波頭2飛就出G11
之後唔知7X做出第2隻

利申: 上次UP 130做無旋風

有up，416超絕up

分身術

話說終於有人打到破百萬分 覺得80萬都仲係咸魚

WTF

做咗4隻416

你同下面幾個都係分身嚟

又跌左 估唔到台伏頭100都83萬 仲以為會好低

162 lv opp...

U 196lv no play npp...

Same here

主要多左一個星期，同埋有人一開始就識打。
係估唔到有人破百萬。
相信最後100名應該要85萬

打左一次就算了,反正再打上去都係純粹多D鑽石...
資打多次基本蝕多,仲要講燒精神時間...

其實都好玩，但真係燒資。上左分又多唔好多獎勵

我打完d資多左

好玩。。。

AR 15

識貨

高45姐一級

一cup

33萬捱唔捱到30%

仲差5勇士同4暴怒就搞掂低消 勇士好似特別低機率

練多隻複製人 K5 同 競爭有無用

排名得返90幾,molamola

依加先知原來睇D MOD左既人形回憶都有碎片

終於

今次個垃圾箱勁難出人形
直至今日連補底都係得2支

個表乜都出過1次以上，M82A1 直頭無痛5擴
本來都打定輸數

我得1支M82A1加黑肉

每次哂時間SL開局 第二rd都係roll D咁既仆街補給位
呢場仲要total 6個全部入哂坦克區 根本玩唔撚到
今次真係冇心機追100

成半個鐘入唔到少前，到底發生咩事

有冇人會玩聽日出果隻方舟指令？

追100太chur
只追5%保底

83w尾得返1%了
斷估頭100要85w-86w

有無巴打可以教下我點組HGRF隊
的hg死到無哂好感

你本身有邊幾隻先
唔係隻隻都坦得起

日服下星期又聖建

好彩近排開始儲資

無口糧 好難儲

頭15%係差在鑽石 所以都唔追了 補給要落得好先高分

有十幾萬資 無建造卷

日服有無打巴想拎電 6宿 下個月開到10

整隊經典平A先?
遇敵個陣將小維移去5號位應該可以減少戰損
無玩過卡妹所以卡妹隊就幫你唔到
而IWS好似要練複製人HG?
我都係好新手所以睇下有冇其他巴打幫到你

小維我長放旋風隊 我見人地Px4組左隊65000戰力，好似好勁咁，呢排的活動又夜戰，練下RF隊所以又唔識玩

小維好難唔練複製人

時代唔同左
依家堆激光 榴彈 坦克全部必中只能靠拉槍避
維爾德幾乎冇用
有時間練下唔同類型啦

新槍up賭果堆核又用晒

頭10%多隻妖精

頭5%易追好多
頭100呢啲限死數量好chur

而家先第一次入洞

應該打過60就穩陣

頭100最後可能85萬都保唔到

打到最後一日都未出A91 要認真撈了

第一次9行得36 ，右邊一早死左

右邊最少有一隊 唔試過先打？

喺嗰榜留名緊要啲，aim 50

50%?50W?定頭50

下次都喺睇真啲先Post, aim 50%

依家50% 得20萬左右 應該亂打都得

邊有咁多人夠3萬4打

有卡妹就夠打 砌一隊應該唔難喎 之前又有得撈

夠50%有妖精同專武就算，去撈a91

重點係有嘲諷
我兩隊無雙隊都無嘲諷, SL左唔知幾多次

BTW 唔打5w1, 3w4, 跳跳, 大概有幾多分

咩都唔打?

唉屌你老母最後一回合又係塞哂入坦克區
85萬都冇

打boss 區, 指揮塔區

40左右

果邊得幾隻怪 0戰拆建築都廿萬

仲有時間打多次

應該難啲,見到FB群組有個0戰24W既教學,應該都唔少咸魚衝分

冇指令喇
每次第一round都要開嘲諷斬高達
然後第二round補給roll得太垃圾又要重新打
嘥撚哂D指令

9打都有29%

35萬之後無打多次？

撈埋a91之後訓咗

日服10/1出婚紗 儲coin放棄武裝校園等新池算

xs-M lag機好嚴重

咁快換左機 應該ios12問題

我都諗緊 之前ios 11.4無咩事
好彩而家無event
唔係真係死俾佢睇

今次bingo啲任務麻煩咗咁多

要同好友互動

我好多一年前既十宿好友

情報任留返先
NGA有人解完先開到bingo任卡住

得11%

Green hair

邊隊會升星先?

cls

搜集20個愛心係咪迫害兩宿玩家

rj人

有個任要申請一次好友

今次既任務多元化左 但好煩

[殘體字注意]

亲爱的指挥官：

在我们排查安卓官网服频繁code3及游戏内卡顿的过程中，我们发现9月22日开启的密钥活动对服务器造成较大负载，安卓官网服由于人数较多而受影响最大。在技术人员慎重评估之后，我们不得不提前关闭所有服的密钥活动以确保体验流畅的游戏环境，关于提前关闭的具体信息如下：
1) 所有区服的密钥活动都将于今日(9月23日)陆续关闭，关闭后重新登录游戏将关闭密钥活动入口。
2) 本次密钥活动的所有奖励，将在之后通过活动签到的形式发放。
3) 造成本次卡顿问题的密钥活动将被回炉重做。

为给各位带来的不便深表歉意，将为全服指挥官发放：四项资源*2000、采购币*20、校准点券*200，还请注意查收

最后，对于本次活动问题给您带来的不便，我们再次致以深切的歉意。我们会在将来继续完善我们的不足，感谢您一直以来的耐心和支持！同时也祝全体指挥官中秋快乐！

少女前线运营团队
9月23日

好X肝 真.心智100%

心智50次成就...

打和

儲資儲核等賭妖

又要刪人解任咁on9

加人真係

幾好

話說台伏係咪繼續要做 無公告

台服 唔到最後一分鐘都唔講

台服都冇code3
點會停

無影響到個ser 一定繼續

新skin

好彩公司放唔到假，唔係格硬去上海聽音樂會肯定大出血

咁有動力

日服好悶 活動一早打完，日日都係跑後勤玩模擬

休閒驚

隻驚係咁
但成日出活動D資源會頂唔順

養兵千日，用在一時

重造一出就